Я выбрал задачу с номером А001.

Идея решения: сделать бор из слов, которые пользователь задает в качестве словаря.
При этом каждый раз при нахождении в боре существующего слова инкрементировать счетчик на всей ветке 
данного слова.
Таким образом можно найти самое популярное слово, каждый раз выбирая ветку с максимальным счетчиком.
В задаче есть много (на субъективный взгляд автора) костылей, вызванных спешным исправлением найденных багов. К таким костылям относится символ $, означающий конец слова. Это необходимо для того чтобы различать ветки слов, одно из которых 
является продолжением другого.
Также есть ряд неоптимальных моментов, касающихся использования структур данных.
В текущем решении вместо линейного поиска самой частой ветки, наверное, следует 
воспользоваться поиском за логарифм. Также в структуре хранится сырой указатель, который, конечно, следует заменить на weak_ptr. Еще есть недостаток, связанный с большим количеством обращений к поиску элемента в map'е, хотя этого можно избежать. 

В предпоследнем коммите исправлены следующие баги: 1) автодополнение переставало работать после первой неуспешной попытки, то есть отсутствия подходящего слова в словаре, продолжающего пользовательский ввод. 2) Из-за одной опечатки не работал повторный вызов Append.

В последнем коммите исправлена следующая бага: счетчик при нахождении слова следует 
не инкрементировать, а брать максимум из счетчика для конкретного слова и счетчика 
на текущей ветке. Иначе следующий пример ломается:
AddWords("abc abd abe abe ack ack ack");
AutoComplete("a") должен подсказать ack, 
но вместо этого он выбирал ветку с максимальным количеством слов, то есть
ab... вместо ac...

Асимптотика решения: O(len(s)) на AddWords, O(len(AutoComplete(s)) на AutoComplete(s), O(len(AutoComplete(s + addition)) - len(s)) на Append.


